有冇人s9plus 變到咁

更新完android 9.0就變到咁想人點睇D字
定係得我部機咁

$1700

你之前有用theme?

試下換個theme

換左 但係setting同上面張圖，拉通知落黎都冇改變

用samsung唔可以update是常識

轉主題
或者係galaxy store download good lock 用quick star轉

改返原theme 啦

用得垃圾Samsung,預咗啦

用濕鳩plus,聽個名都知你濕鳩

setting>協助工具

閂返呢個就ok

個主題正常啲 ok?
轉左先開po啦

三叔Android 9好柒

個更新垃圾到

會費都要爭

你改theme改得好柒
你用iphone算啦